你地申請左club sim未

全新嘅著數係用 Club SIM App 登記同啟動張 Club SIM 後，就即時送一個月嘅遊戲組合（玩《傳說對決》）、娛樂組合（睇《hmvod》）同埋通話組合（無限通話分鐘），仲有三個月內 5GB 免費數據組合，同埋兩日環球數據 24 小時通行證，確實幾「So」！因為只要係 The Club 會員就可以申請 Club SIM，等同免費攞著數！

呢張 Club SIM 並唔係一般嘅月費 SIM 或電話儲值卡，因為只要有呢張 SIM 卡再配合埋 Club SIM App，就可以任你揀唔同嘅組合，無論打機、睇片、漫遊、數據用量抑或通話分鐘。香港人好多時都唔只一部手機，將 Club SIM 放響「第二手機」度就最適合不過，同埋就嚟聖誕節，連去旅行都可以唔使再煩租蛋定買漫遊 SIM，攞起部「第二手機」就飛得，夠晒方便！

唔洗錢